邊間網上貸款最方便？

有邊間好似Welend 呢d 咁方便？全程網上攪掂哂？

唔好上網借, 有能力就搵銀行借, 差幾日, 煩少少但tu靚好多

Thx Ching 但就係唔想露面

銀行都唔洗露面，我之前恒生都係經e-banking㩒
Welend要收差唔多一期嘅錢黎做手續費

財仔你諗過

如果你有條件係銀行借，根本唔需要露面。只需要email文件就得。
當然如果你只能夠係財務公司借就冇得講。但果D所謂唔需露面，全程網上申請既財仔，利息唔會平，金額亦未必大。

我都申請緊hsbc 萬應錢
等緊批唔批

你之前等左幾耐？恆生

樓主唔好一次過半㩒太多間
基本上你每次申請都會有record
都係會影響你審批結果

由申請到拎錢，大約一個幾兩個星期

哦 thx 咁我等一等先
但個分期萬應錢 又話一分鐘批過錢，點知都係要等，呃9人

等下啦
Btw, 借錢係一個深坑黎
樓主小心啲，未還完一筆唔好又借一筆

其實點解唔想借銀行原因係因為銀行會有信寄屋企地址，財務果d就無

Thx

怕屋企人知？信封面通常都冇寫明係借錢/銀行信
不過我覺得，錢銀嘅野，自己負擔唔黎，就盡量同屋企人坦白啦
過來人，自己收埋收埋痛苦咗幾年，而家都仲好後悔

此post 已完

佢地會折 ，之前試過
咁你宜家還哂未呀？

還哂啦
仲有少少卡數未找哂

屋企人會拆信真係
毫無私隱可言

加油呀巴打, 希望你過到呢關, 還錢係一步步, 唔好諗住一步登天或者拎舊錢再去搏
安份守己還哂錢先再諗其他野

辦公時間禁先快

佢話會書面通知

多謝 我會加油

男友賭波輸晒

LIHKG @ Android

Is that you?

weland 好撚貴息, 你問下佢批幾多就會搞你信貸, 之後再問銀行, 銀行就唔會批比你, 試過搞到食超貴息, 佢唔寫息寫手續

😂yes